聖誕節外賣有冇推介？

冇堂食 又想聖誕節食好啲
大家有咩黃店推介呀？
有冇啲外賣自取有折？

搭單問，兩個人聽晚又想過吓癮食火雞
冇理由買全隻又搵唔到賣細份

推

同求

Push

訂咗隻8-10磅慢煮火雞 要自取

五餅二魚

食燒春雞

原來有收費送貨服務

訂左幾錢呢？

尖沙咀有間西餐乳豬好撚好食
係H8

六百幾 唔記得咗係幾

時代冰室

龍門